生存得好辛苦

無論係朋友 屋企人 定女朋友
都好似有我無我都無分別咁
好想要 被愛 被重視 嘅感覺
或者有時
對身邊嘅人真心係無用
俾人睇到你嘅利用價值
可能生活得仲開心
唔緊要啦
Ppl won’t be treasuring before they lose it

哦 好啦

睇下動漫looo

巴打 你依家做緊野定讀緊書呀？
其實我睇得出你依家好絕望 當你俾朋友 屋企人 甚至女朋友唔重視既時候 相信你對身邊所有人都好失望
其實巴打你係一個好重視關係既人 好想俾人重視同愛自己 先想問下巴打點解會覺得自己可有可無？係咪經歷咗啲咩呀？

由細到大 都覺得真心對朋友
朋友都會用心對你
但有時太無私
無人會珍惜你的真心
只會喺你有利用價值嘅時候
先黎揾你
逐漸 所有人都當你的好係理想當然
將你嘅友善貶到一文不值
回首一望
原來嗰啲係同你經過3年高中同dse
嘅’‘老死‘’
再諗下自己on99咁
真係好難受